香港人真係出哂名善忘

我發現香港人已經唔記得咗黨鐵點樣出賣示威者。

我發現香港人比中共姦得多，
插多幾吓就唔記得要反抗，
仲會產生一種『比佢繼續插啦，反抗得多搞到個人開始有啲攰，要抖吓！不如同佢講吓道理佢就會唔插我呢？』嘅幻覺。

唔撚該你地醒吓啦，
要同政府和理非幾多次？
200萬人夠唔夠冷靜同你講道理？
結果有冇用？

休息？
尋日冇睇新聞？
政府代表話因為實施咗蒙面法之後示威者人數同破壞明顯減少呀！

想抖嘅，抖囉，最好抖到中共回滿血先再出嚟添呀！

仲有，唔好講咩國際社會風向，
我夠膽講！冇一個國家想中共存活得耐！

最後，
我知道鶳好振奮人心，
但爽嘅同時唔撚該你地大力啲share個的士佬撞人條片，馬蹄露踢人條片！
成班係咁share 的士佬比人圍、馬蹄露跌倒,
又唔share 前因，仲學人講咩國際風向？

香港人要人救你，麻煩自救先

要贏就一齊贏！
反抗到底！

懦弱既借口姐

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

講得好 麻煩大家幫推
好多野可以做

［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

全港被罷工先係真正出路

唔會休息 只係變文宣和理非日 永不忘記手足受既傷 付出既性命！

自推 比你明白休息係幾咁痴線

你裝修佢都照開㗎，邊一次裝修完工作日唔開㗎？佢唔開只係因為唔想服務我地咋，最多聽日佢免費比人搭仲有藉口攞埋彩，停一停諗一諗，等文宣煲大出軌既事，呢果好大獲唔好比機會用裝修掩蓋，等d市民驚仲好啦

你都on9 裝修完佢，
佢唔檢查清楚就出車
出咗事你估佢瀨唔瀨嘢？

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

因為冇全港大罷工吖嘛

"我原諒黑社會強姦 + 棄師示威者了😭😭😭"

push

香港人反抗

但係事實就係我地裝修唔到列車同路軌，佢根本唔需要check，佢每個站整個八達通機就得

你抖，休息咪比佢有時間回血可以有時間換囉
仲未明？
唔係要手足死守，但係趕得切朝早整唔切已經夠啦

唔好打，唔好再打！

你試吓你熟悉嘅人比條仆街撞斷哂兩隻腳丫？
仲打唔打？

紅磡單野

自推 救救香港 請覺醒

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推